有冇人係歐洲exchange唔諗住翻香港

如題圍爐

咩國家？

唔係exchange 但都唔翻住 因為我個邊唔算重災區 飛機風險仲大 巴打點解又唔翻？

返完最報過反正所有旅行費未用過

我諗大部份人返係因為係外國中一定係死撚硬，返香港程機中左至少入到境一定有得醫先，所以死忍難忍累街坊都要食退燒藥上機

樓主都係東歐？我個town而家好多人帶口罩 勁多n95 封關停課又宵禁 遲幾日可能停public transport 防疫仲癲過香港 所以都無咩理由要返去

巴打係咩國家
我係英國

但諗緊到底岩唔岩 唉

Lm

你喺邊個國家？

玩命。。 英國人中咗都唔醫，何況。。

Lithuania?

我都知 所以諗緊到底岩唔岩 唉

有口罩其實唔洗太過驚

利申：係Spain有5-6盒口罩存價仲有豬嘴

我荷蘭呢邊都怕怕地，雖然荷蘭出名冇咩歧視，但都怕唔醫你。

揸唔定主意就買住cx機票先，因為而家有得任改，cancel 都唔算貴。唔係既話你想走都未必走到，機票太搶手。

madrid定barcelona? 班人馬照跑舞照跳？

返度黎 歐洲奇觀簡直係

對於你地係脫支路的一大考驗

覺得返去果程飛機仲危險

如果係細城市, 我諗留好過食退燒藥翻香港, 咁同之前大陸啲人有咩分別

我係北歐

可唔可以幫手買幾個之後寄黎

前幾日緊急狀態 口罩已經無晒